想學數學

想學數學應該點？有無咩書或者youtube channel推薦？
我想去到 大學數嘅level
有冇咩topics 一定要識先？

Kahn academy

加減乘除呢d topic一定要識

係咪都有一堆數學符號證出黎？

咩field

你講下你背景先 宜家咩程度

Asso

多謝哂！ 好正

Calculus / linear algebra 都可以
對 discrete maths 有興趣 不過好似好高深咁

以前讀pure math讀到想死

加油

Discrete mathematics 好多得意野都係 graduate level

商務有得買呢本書
覺得本書啲意見幾實用